有無人拍拖係未見過對方家長?

我以前都有想過見對方家長
不過我女友成日都話未係時候
眨下眼 離離合合 四年幾
仲未見過家長
到底女仔係點諗?

利申:
對方屋企背景好正常
我第一個月已經帶女友見我家長
就算今日女友唔得閒 爺嫲都有畀利是佢

感情台...

肥絲好撚得閒

肥絲唔使去男朋友屋企拜年咩

拍左3年，未見過

有冇追撚含？

三年果陣仲接受到
四年呢下
反省緊自己做錯左什麼

我
拍左三年幾 雙方冇見過雙方家長
佢好似完全冇諗過要帶我去見 心淡
提到口臭 我唔會再提呢個要求

乜你好想見咩

提都無用喇

識個fd同佢條女一齊左6年都未見
仲要未正式同過屋企人講佢有拍拖

五個月就見左，好在冇嫌棄我

你個FD點諗嫁?
係玩玩下?

真係好天真未奶過野先會想見家長
一係你就好有錢好有成就
唔係伯母問你係咪住私樓，有冇車你都企左係到

自己生仔喇
日久見人心

自己生性喇
日久見人心

唔係 想結婚
但兩個都驚見家長
唔明有咩好驚
我拍拖一陣已經見哂
我成日勸佢早d見 新年點都去拜個年

佢父母真係好有教養，知我咩料但完全冇睇唔起我，仲放心交個女比我

其實咁遲先見仲死
會畀人覺得好唔尊重佢地
因為一齊左咁耐先講

咁你真心對人好就夠喇

作為父母 都係想自己仔女有幸福姐

果陣我散左一段
我媽都話 唔緊要
最緊要搵到個自己真係鐘意既

父母都好偉大

見家長好大壓力架
講錯做錯一句都死得
男方更加要睇埋錢

錢
咩都係錢
呢個年代 愈來愈多女仔搵得多過男仔喇
仲錢...

我想到今年grad揾到工先同佢地講我拍拖同帶男友見
因為父母覺得讀書拍係玩玩下
又成日覺得拍拖=會比人搞大肚

咁就恭喜你
而家有錢既想搵返門當戶對
冇錢既更希望搵有錢既
而家樓價上天
冇樓都幾難要人放心交個女比你
所以唔係個個咁好彩，好大壓力

都無計 遲早都要見
學樓主咁講
遲見仲衰

咁你唔識溝通下?
你唔講佢地仲驚喇

一齊左唔夠一個月就見左
利申 同條仔上網識

但家長唔係呢個年代既人
係佢地眼中男一定要多過女
否則你就係垃圾
唔係我9up
大把人本身兩個幾恩愛
見完家長就係咁先

樓?

其實公屋仲好喇
可惜 大部份FG出黎都爆左入息
我都想住公屋

好串喎清

拍左就三年 三個月先見第一次

而家公屋仲會突然寄信黎查房署
正常有返工都過硬啦
18歲排 前排寄信黎cut左我名額

唔係我唔識溝通
係佢地好萌塞
我細佬一拍拖就同佢地講
之後佢就話 女咩朋友丫，細路仔玩下姐，你地朋友黎咋嘛
仲話: 你搞大人個肚我地屋企負擔唔起架
之後我細佬話只係想佢地支持佢拍拖，我爸可以理解做: 如果搞大左個肚，你就比錢支持我
所以我真係唔敢講住啊
我同男友一齊左年幾了

咁愛情就係兩個人既事喇

咁易被人阻到
愛極有限

除非真係勁有錢 勁大差距

憑咩睇唔起人呀
奇蹟會出現
話唔定有日中左六合彩呢

三年幾見
有咩趣事?

有無話太遲

拍咗十年
佢見過我屋企人 我未見過

今年過年前已經提過幾次都係冇咩反應

心淡

利申 窮撚 但就算冇雞脾食都覺得應該要見家長

所以我同父母講野
都係勁強硬

我好強調 我有自己既一套

被人屌就會講
遺傳呀!!!

巴打做咩工 月入幾多?

見左家長就會好現實,多左好多壓力

多數女方家長都會對男方比較嚴
所以身為女朋友都會想同男朋友穩定啲 或者生性啲 先至帶去見屋企人
因為屋企人多數都好苛刻
所以都會想等到男朋友有翻咁上下出色 財力 先帶比屋企人睇
唔係話睇死男朋友 唔係話對男朋友冇信心
只係唔想屋企人太擔心

真係會心淡

多數女方家長都會對男方比較嚴
所以身為女朋友都會想同男朋友穩定啲 或者生性啲 先至帶去見屋企人
因為屋企人多數都好苛刻
所以都會想等到男朋友有翻咁上下出色 財力 先帶比屋企人睇
唔係話睇死男朋友 唔係話對男朋友冇信心
只係唔想屋企人太擔心

可能得我係咁 唔知 好多可能性

係咪你女朋友同屋企人關係唔太好架？
我同屋企人關係唔算close
所以覺得帶另一半去見家長有種莫名嘅尷尬

發覺通常男方好快就帶女朋友見家長
可能女仔怕醜 同埋驚而家呢個唔可以行到結婚 所以拍咗好耐都唔會帶返屋企
屋企人見個女成日換男朋友感覺都唔好啦

其實我同細佬都讀緊大學啦
我覺得20幾歲拍拖真係好正常囉
但佢地好似覺得我地應該係讀完書做嘢做到30幾歲就會識到個伴侶，之後結婚
心諗是咪on9 30幾歲先拍拖
可能因為佢地冇拍過，所以先咁諗

講就好聽
姐係碼頭未整好 唔泊喇

我都覺得見家長係一種肯定。
拍左咁耐唔見，一係未認定，一係逃避。
唔想再等，唔想再催佢，想分手。

女朋友同屋企人關係幾好

成日換男朋友..
四年喇 仲唔耐咩..

都話窮撚 仲要問

係咪女朋友覺得自己條件唔夠好 驚見家長吖 我會咁囉 唔知你女朋友點

佢見左我家長喇
我未見姐

咁會唔會係我條件唔好?

分手從來都係一個人既決定，你想分就得。
既然佢都咁自私唔為你正視見家長呢個問題，仲有咩值得留戀？

講就易
因為一個問題就分手？
說服唔到自己

只係好無安全感

果個app咁多唔正常
你都幾好彩

你覺得真係兩個人既事？
咁如果佢家長要你女友2揀1
我諗好多人都唔會放棄屋企

表面睇就係一個問題，但其實暗藏好多問題。
你諗下點解佢唔肯帶你見屋企人？其實反映到好多野，最起碼反映到佢未認定你或者佢現階段冇諗過同你有長遠發展。

你個例子都幾極端
定 真係有大把呢d個案？

其實咁仲好喇
起碼有答案 唔洗拖
搵過件喇

大家青春咁寶貴

佢話認定左我
但又唔帶 我都唔知想點

係唔係佢估到佢屋企人唔鐘意你所以唔帶？

一定唔會
我見得人
我同事9成都師奶
我以前pt都成日對師奶
所以一定無問題

好怕見家長 但又想見 覺得咁樣係種肯定 好矛盾
一黎自己怕醜 唔識講嘢同交際
不過呢樣都只係其次
以前兩個前度嘅阿爸阿媽 連三姑六婆都幾鍾意我 我諗有禮貌 做好門面功夫應該唔大問題
最大問題係自己嘅學歷
好怕現任屋企人覺得我冇出色 冇用 冇前途 蠢 自己對呢樣嘢真係好自卑
又唔想講大話呃住佢地
早排現任話我可以跟佢一齊去拜年 心入面好想 但又唔敢 話過多幾年先

我自己幾想帶現任見屋企人
但同屋企人唔係好好關係 覺得有d尷尬

唔係極端
久唔久感情台都見唔少
有d直頭係見完家長
女方屋企唔鍾意
就介紹啲有錢仔比女方

你女朋友份人怕醜？驚唔識處理呢d場面？

人地帶得你
你就唔好縮喇
男人老狗
自己都睇唔起自己
咁邊個睇得起你？
女女畀信心你 咁你就go喇！

咁唔洗拖拖拉拉
唔係仲好咩？

佢生人面前就怕羞囉
佢好多野都唔識處理
問完我意見又唔聽
我叫佢以後都唔好問我野

LM

都係既
但久而久之就會變得好怕見家長

咁可能佢驚尷尬所以唔帶你見佢屋企人姐。
我個個就真係唔知咩原因喇

見黎做乜 肯定結婚前 先去見喇

見撚完又散左 幾無謂

拍拖一個月定兩個月就見曬雙方家長 依家一齊咗3年幾

要個肯定姐

play9u!

威
叻
勁

真心既
見得家長 都係正室嫁喇
有無第三者就唔知

咁你肯定結婚未？

你唔肯定我
我又點肯定同你結婚？

我覺得一係就雙方都唔好見，因為一邊有見另一邊無，個感覺好怪。正常你帶完女朋友見完家長，佢都應該會有啲表示。。

唔想帶返去 先拍咗年幾，佢做緊野我仲讀緊書，我同佢講應該畢咗業先會同父母講。
多方面原因，第一父母甚至佢地家族好多人都婚姻失敗，想去到談婚論嫁地步認定係佢先同佢地講，費事佢地覺得係散拖。以及唔多唔少自己都有啲驚，想穩定啲拍多幾年先
而且同父母感情好疏離，佢地都唔太知道我啲野，無啦啦帶返去其實都係你眼望我望齊齊dead air

我都以為有 拖下拖下就拖到依家 唉

關係好都係你眼望我眼姐
無分別嫁wo

你唔明 差好遠
不過有時我都會想乾脆啲解決咗佢可以光明正大帶佢返屋企hea，有時真係唔係好想成日出街

香港地 土地問題好嚴重
有咩差好遠姐
尷尬嘛 就算我女女見我媽見左咁多次 都仲係會

係會多左d安全感
不過見左都唔代表d咩
但係唔見就
我會覺得係佢未認定自己係結婚對象

唔係尷尬
我同父母關係平時一個月都唔講3句野
都唔知帶佢返去見黎做乜

可以帶翻屋企hea +1000
成日出街又累又使錢

但係樓主咁多年都未認定就好似唔係好正常

咁你去見人地父母先囉

所以我初一都開post

初一唔開得post既咩？

初一開post
初二叫春
初三赤口 跟住 又分手 好似係

第一次見就係最尾一次見，你話sad唔sad

原來係咁

唔sad 起碼你被女女肯定過

佢仲要成日話未係時候姐係未認定啦
有無問點解覺得未係時候

點解你可以咁仆街

因為佢話未畢業

見咗了 團年飯屋企唔食都係去佢到食

六年都未正式見過佢啊媽
已分手

咁咪夠囉
你坦白同女女講
等女女決定喇

點解六年未見過就分手
當中有咩原因？

咁又合理翻d喎
同埋有d家庭真係要決定結婚先見既

上得連登多

我覺得有咩分別
我同佢一齊左之後 佢成績都好左喇
我有時得閒又幫佢做功課拎下A

唔關事
有d父母真係想仔女係結婚先帶人翻黎見
費事一陣見左呢個 一陣又分手
未必係條女唔想帶你見既

同埋畢業做野呢個關卡都幾重要
真係可能會對個關係做成重大既轉變
利申 不過我都未畢業

通常唔帶另一半見家長，而你地本身之間睇落似無其他問題既話，多數都係因為你係第三者所以你唔見得光。

利申：試過

因為未做嘢佢地覺得係洗佢錢貼女

你個陣幾時知道

諗住今個月帶點知等唔到果日

我地都冇見過
想結婚先見

未同佢一齊就已經比佢啲八掛朋友講左比佢哥知佢拍拖，重點，未一齊之前佢媽都有見過我，但係未正式上屋企。第一次上屋企佢哥啲反應好好笑，無正眼望過我

見佢家長 自己家長未見 屋企人好似唔好奇

我同我男朋友就一年 一講起依個問題就好有共識話吾見住 因為我地都好坦白覺得未來嘅野無人知 中間又會嘈交想分開甘 甘快見左一陣最後分左就7左

佢啊媽覺得我帶壞佢掛
其實見過嘅 係未正式見過但知我存在

I know that feel

岩呀 完全唔敢帶男朋友見屋企人
老母好矛盾 一時怕我嫁唔出 一時又眼角高
話要有樓家底好門當戶對 比佢見下 批准先可以拍拖 唔批准就做朋友算
怕一帶男朋友番去 會嚇走佢

屋企人思想傳統+超錫我
好驚我比人呃 想我大學畢業之後先拍拖
淨係靜雞雞帶過男朋友見我阿哥

利申 手已分

拍拖就年半，唔好話家長啦
連佢朋友都未見過，只係知道叫咩名，
而佢就識我啲最熟既朋友都見過面，
同佢講過呢個問題，又應承我之後會公開，
又話帶我同佢屋企一齊去旅行、同佢朋友出去食飯等等，
到呢一刻，都係無兌現過，
又一個新年，眼見個個都成雙成對去拜年，
所以，我開始有少少心淡

唔見仲好
你地有無認真計劃結婚同將來？
如果未有計劃唔好見住
其實比較傳統既屋企 見女方家長 佢地會好緊張自己個女同咩人拍拖
俾唔俾到幸福個女 男仔經濟能力等等
到時你唔夠能力或唔夠好 對方家長俾壓力俾說話你個女友 咁到時你地就會出現問題
所以你俾啲信心你女友 可以俾佢將來去先見都未遲

吾你老母

Btw 拍拖未夠一年已經見晒家長 成日上佢度同佢屋企人食飯 佢又黎見左我屋企人 見過我幾多朋友
反而佢一個朋友我都未見過
有時諗係咪我柒所以佢唔敢帶我見

一年
唔想見對方家長
雖然佢對我好好
但覺得未必會行到最後
唔想見

我覺得係睇兩個人嘅共識
我拍五年都未見過家長
有結婚打算
唔見係因為唔想對方家長太快俾壓力自己
e.g.問你將來嘅計畫呀 過時過節又要做樣
拍得好自在

拍拖兩年都未見家長，大家都好似未ready
就連朋友都未見過，佢d朋友男為主，我d朋友女為主，平日大家既朋友圈都唔會帶伴侶出席
有冇方法可以擴大大家既朋友圈子？你地點識對方d朋友？

利申：大家都當對方係結婚對象

唔關有冇第三者事

本身同屋企人關係一般, 同吖哥share一間房仲要唔啱channel冇計傾 帶上嚟簡直自討沒趣

以前d人唔係差不多結婚先見咩？
Anyway 有咩同佢講下啦，可能佢爸媽唔鐘意個女拍拖

你地兩個都好細個，青春真好

住薄扶林，屋企人係醫生定professor

拍左8年都未見過